薄扶林大學(27) 聽日洗唔洗番學？

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

點解1001唔開post

居然因為咁而推爆post

喂喂喂hku admin我屌你屎忽咩

果然要關乎大家利益先會推得快

一大post 留名

我屌你老母垃圾hku 收學費就咁快催人交

屌唔撚想返呀

平時潛水都上水

好欣賞你哋無論冧樹打風都唔會停課，堅持學習嘅態度

好想準時返學

給港大教職員及學生的重要公告：

大學管理小組考慮到颱風過後可能出現的交通混亂、校園內要清理倒塌樹木、維修各樣受風災損毀的設施，宣布明天 （ 9 月 17日）停課一天。

至於大學各辦事處則會在八號風球除下後，逐步恢復正常服務，如教職員因為安全、交通等困難未能依時上班，則請與部門主管協商安排。部門主管會酌情處理員工工作安排，包括在家工作或在上班時間作彈性安排。

Important notice for all HKU staff and students:

Despite the agreed arrangements for classes during bad weather as announced on the University web-site, the Senior Management of the University has decided to cancel ALL classes tomorrow (September 17, 2018). The decision is made in view of the likely traffic chaos tomorrow and the need for clearing of fallen trees blocking roads in the campus and for repairing work to some campus facilities damaged by the typhoon.

It is expected that University offices will open as usual when Typhoon Warning Signal 8 is lowered. Colleagues having difficulty to return to campus because of safety reason or traffic or other problems, please inform their departments/units accordingly, so that the department heads could exercise discretion regarding working arrangement such as working from home or more flexible on hours to reporting duty once No. 8 is lowered.

hku admin 點解你做鬼都唔撚靈

每次出grade我都會上水屌佢班撚屌架啦

Source...

Email冇既

Hku official fb page

email冇喎ching

狂賀!

Fb page有了

屌你老味出篇咁既野都咁鳩耐
唔講以為你請槍叫智華個清潔阿叔即場開機打篇野呀

終於等到了

grad 咗留名

一度以為啲人改其他u篇野玩鳩我地

屌你唔好聽朝先講？
垃圾一大
做個決定都咁撚慢
on99

不過如果冇email通知又真係幾on9
有幾多個咁得閒睇fb

不過我都會番去睇災情

仲打緊啊 俾啲時間啦

智華阿叔唔係好識用gmail

email 通知左，聽日停課

一話唔洗番 個post即沈lol

你咩系
我無email

啱啱打錯左

facebook 先啱

Email內容咪又係照抄fb
咁都咁耐 垃圾hku

出封email又要等返一兩粒鐘

聽朝就收到架啦

dear student

no school tmr
be safe

fuck hku admin

竟然停課 不務正業

邊間U最關心學生真係一眼睇曬

得薄大先最關心學生學業

駁5刀...

少少風都頂唔住 大學生喎

Hku staff仲係要返 仆街到

學生係收入
staff係支出

吊你老味垃撚垃啦返返返返去做乜9呀畢水定預備俾樹扑中頭呀？

返去收學費

你留意番
一個對像係學校收佢錢
一個對像係學校比錢佢

hku會唔會出糧唔洗你番工？衰過學店

比你早過我lol

張翔係咪喺knowles十樓打緊J吖

星期日返咩工

點解打j要去knowles十樓

knowles 十樓係校長室

有隻後門space狗去hku secret 問停課space有無份

笑死人

冇計，有朋友喺hku做，佢喺fb個po話: 準時返工
其實好撚想爆粗
但係忍住咗喺呢度先爆

我心諗：我唔撚信港大站唔撚漏水，仲有，條路上到去咩，都on99

心思思想睇mtr而家點
1997年之後起＝垃圾

我好似明白咗啲野

97年後起都未係最大問題
近呢五六年落成嘅先係國技

Space defer

似

升翻hku再串人讀space?

我幾時有同你講我係後門狗？

email出咗

點解facebook同email可以唔同步

屌你
cut左中文都仲要咁遲出
copy and paste都要但分鐘？

屌你
cut左中文都仲要咁遲出
copy and paste都要40分鐘？

一大作風 別樹一格

投張祺忠ok?

推到佢出嚟領獎

教學出名好好

投KP Wat

想問下add drop add完新科, approved咗之後要幾耐先更新my eLearning… 想睇下佢moodle同tuto時間

無野了，眼殘

請問有無人讀過/讀緊soci 1003
我上堂同下堂都有事返唔到，會唔會咁快已經有inclass quiz？

笑左，而家先公布staff唔洗返
訓撚晒教先講

仆街，俾垃圾professor disapprove到得番4科

🤧defer

Add drop會唔會加多日
聽日office唔開

同問

不過兇多吉少

屌佢老味聽朝都唔知會唔會仲係咁

出咗email話會加多日

啱啱收到email!
Postpone到聽日

有無巴打 BIOL2102仲pending 緊

有冇人返左hku 有災後報告睇下？

聽日九半嘅，八半好去排隊啦

你太樂觀了

利申10半 翻緊去

無綫話大專都繼續停
唔知堅定流

唔好掛，唔想補堂

屌又好似係講緊今日
自膠

應該唔包大學

準時返學啦，噚日已經唔係好想放，聽日仲點會放

又要打搞智華阿叔

返八半嘅早啲返去智華紮定營穩陣啲

留意下ust有冇得放好過
冇既話hku更加唔駛諗

UST已經收曬email要返啦

ust 好似出咗email 話聽日復課
所以都係疊埋心水返學啦

聽日day off
你地慢慢排隊搭車

同平時打風起身check冇分別

洗唔洗比個獎你？

聽日有tutor

停啦唉屌點撚樣返

返同唔洗返都單聲啦屌

又咁撚夜都唔講

算啦
執定嘢搭尾班車返去算啦
唔等通知喇

hku 就同啲老野屌90後一樣
冇黎交帶，屌你老母

聽日番學搭直升機

你個名

放心，啲導彈收好左，唔使驚

Hku只不過係一間學店
如果今日學費deadline都未收到錢
即刻出sms

載埋我得唔得

只歡迎無j人士

hku邊乜有停機坪啊，你咪又係要行

med camp咩環境?
到宜家薄扶林道好似一條巴士線都冇

小妹有波有籮 徧徧無j

降落傘

唔好傻得唔得？main Library 出面咪最好停機坪
落機仲可以買沙不飲

你攬住小妹跳得唔得？

聽日要peak hour翻醫院 係咪而家要出門口

行路啦仲搭車

行路上港大

復課了

大學明天（9月18日）將會復課，各部門亦將會如常運作。校長籲請教職員對因交通或其他問題而未能回校的同學及職員彈性處理。並請大家繼續以安全為上。

Please be informed that classes and University offices will resume as normal tomorrow. Teachers and heads of departments however are requested by the President & Vice-Chancellor to exercise flexibility in dealing with students and colleagues who have difficulty in returning to the campus because of traffic and other problems. We shall also continue to pay attention to safety.

雖然估到要返 但又係拖到9點先出到fb post

上個sem讀完 記得係好後期先quiz 佢話0分都會有participation分

仆街了 得一堂tutor
分分鐘返到去已經落堂
依家出門口算

聽日條隊排唔排到出B出口電梯

分分鐘再打多個蛇餅

啱啱睇新巴城巴個app好似未有
唔知聽朝有無shuttle去

有無巴絲都係聽朝med camp八半

或者回歸以前嘅日子 搭小巴喺瑪麗行落去

樹仁聽日照停

8x小巴嗰啲有冇服務

dept sd email話聽日要翻

我都唔知呀
聽朝開apps睇吓有無巴士

城巴個網已經寫咗邊啲巴士線暫停服務
去得瑪麗嗰啲都收哂皮

shuttle 都唔知開唔開到

聽日可以車絲打 九龍同港島區既留tg
BMI過20勿擾

去南區啲巴士一架都冇 ？

唉屌 我住大西北而家出門口差唔多了

好似仲未清哂薄扶林道D樹

小巴 8x希望有啦

因交通或其他困難 而未能回校的同學及職員作出彈性處理

金雞小巴有冇？

如果薄扶林道仲係唔通嘅話應該唔開
因為落唔到香港仔

啲professor 都唔知返唔返到去

提提大家有970架喇 岩岩搭完

個網仲未show

師弟妹要返學咁慘

睇實時到站 兩架970都行緊

食屎喇
點撚樣八半去到沙宣道呀
住大西北
輕鐵西鐵紅線藍線再排隊轉巴士呀屌你老母

Lecturer 病左翻唔到，祝佢身體健康。

希望professor體諒下我地

唔使in, 你讀咩科?
UFA包好多隻助學金, 有啲係睇你讀咩科

利申:舊年買電腦攞返5000

我都係拎返5000

屌 你點都走架啦

西鐵正常啦

東鐵正常未？

正常

搭緊 lu~

Same

翻學揮手區

八半沙宣未過海

九半堂住得遠七半出左去

返沙宣 920竟然上到shuttle

hku去沙宣條路無塞?

好開心今日可以返到學

首先你用ufa calc計下, 同埋要借loan(唔借要解釋點解唔借都夠使 )
填form要填一張balance sheet, 要show到你入不敷支(最麻煩嘅野 )
買左有單就俾埋佢，未買就之後俾

等到11月就有result, 12月過數

如果cedars特登send email叫你申請就即係多數批
批幾多case by case, 舊年成功率88%, 金額介乎2,000-50,000

今堂坐女神隔離

Ok

最高同最低je, 我申請到嗰隻最高都去到10,000, 不過佢都係批我5,000, 你填deficit多啲佢可能批多啲

好悶, 要摺2粒鐘
有冇絲打同我飲starbucks

有棍絲打Okay?

有D冧樹未清 但都好暢順

做緊乜

你竟然有上堂

case by case, 有位俾你寫理由
你可以照申請

返緊Hall扑野 ...
利申：Ricci

咩意思 我好學生嚟
Practical take attendance呀

我都想住hall, 但係已經錯過左最玩得既時期

咁我可能知你group幾

兩睇啦 Hall chur到仆街

十鳩幾組一齊上點估

自己控制到架嘛

應該得幾個

下次拍我膊頭叫我User Name相認

唔玩比人仙撚死你呀

扮搏盡都係藝術黎

on9咗
其實好難相認

quit hall保平安

正式宣佈今個sem reg唔到想讀嗰科

班fd個個後悔緊

我愛龍華

收到風 偉倫你報就有得住
唔會chur你

想水邊個入去

第一兇案現場

認真?
我需要一個床位訓覺

伏黎

認真
識得exco呀P

想入

偉倫就話je, hysan都有咁多位剩

邊個會信你條假膠

Hysan要坐車
不過男女同層 屌完閪翻房訓

有冇人讀緊／讀過 biol2220
呢個lab洗唔洗著lab coat

個lab 有得借lab coat

姐係可以做lab先借
唔洗自己去soc借／買？

可以

唔該ching 咁我遲啲先買

有件中學既要唔要？free

Alex Tang 同 Chris Wong 乜水？

有冇人讀緊HKGS2008
屌老味講咗三個星期我都係起唔到身去sit
各位巴打覺得教得好唔好

Ccgl9018 corporate social responsibility走唔走得堂同tutorial?
D reading悶到訓著有無人真係會讀

好似走得堂tutor 唔肯定
reading suppose你要睇，但廿幾三十頁
差唔多個個都係即場先睇，有時仲要第一堂tutor但叫你睇第三堂既reading

洗唔洗take attendance??

傻鳩

係咪hysan今年orientation太chur ?
無理由仲多位過凶宅

今年d女太7
無仔去

今年條條女都咁柒啦

你有無去過st. john?
個個好似做雞咁

10

10pm a出口都有人龍係咩玩法

東端月台上大堂電梯壞埋

好彩grad 咗
你地慢慢玩

有冇6729巴/絲
伏已中

有無人想同我睇金魚

真★金魚佬

頭先去藝術學會個booth講你個樣好藝術
之後比人打
讚人靚都有錯？

智華個呀叔真係好撚麻煩,張凳唔移得裝個碌托柒咩

俾你原地自轉玩

唔得架,想面窗都叫你轉返返黎,要跟佢個圖則擺位架

裝個碌就要比你移？
裝個閪咪要比你屌？

愛情波b都唔見你上姚望既

所以你老母咪比我屌緊囉做咩姐你

有呀,星期一停課咋嘛,陣間咪有堂

出黎見個面ok?

笑 4

準備上 兩個鐘

有冇讀busi3801既巴絲 想一齊上堂
下星期quiz想搵人一齊溫

太古樓賣中東菜間野好唔好食？係味用英文埋單？

要thisthisthis

啲餐盤有陣臭味

summer sem成績出咗未

出右啦

咁癲list呢

咩fac

Social Sciences

咁唔知啦
不過sci 7月尾出咗啦
我諗都應該係個段時間出
因為都就黎prize presentation

thxxxxxxxxx祝你過3.5爆4呀

返學好悶

屌閪

邊到有閪屌

下星期開新 SU Can 同啲其他off main campus 嘅

好chur，有冇絲打同我一齊讀書

好呀

有冇fm唔諗住見academic advisor

無見過 其實唔洗見

arts通常好𠍁先出

俾faculty催交course history
係咪唔使理

後門狗？

無理到都無野

佢有contact你咁好咪去下吹兩句水囉

新開canteen唔收cash

咪幾好，搭港鐵嚟HKU都唔會無八達通喺手啦。

根本個個至少有張八仔喺手但總有人要畀cash，個收銀又要找，重有啲人摷摷摷，個收銀找完先話有銀仔or無銀仔

未計重有paywave哩啲

港大人資訊專頁個fb page下面留言話oh no / meh logic / 無飯食嗰啲全部女人 ，起碼見到兩個男人就留言finally

真係想問佢哋係咪連八達通都無張

正門 係咁send email嚟要我搵佢簽名

Agree we should be cashless
But it might not be legally allowed

我嗰個話要出trip唔得閒見我

冇搵過佢但faculty啲email好煩

唔諗住理

No$24 meal?-?

今個禮拜仲見到24蚊餐

不過入面啲蝻服務態度一路好唔掂，唔知點解間間都請蝻

我食開$21 變咗$27

明明我yr 1開始到今年開學之前都係$21

蝻蟲唔屌唔化

收銀還收銀，機還機，唔收cash唔摺埋個收銀慳返啲人工？再者食券機都可以收cash啦，亂咁慳
唔係個個用自動增值囉同埋，係咪有增值機先？

老老實實，無自動增值咪用paywave，無visa咭咪apple pay/android pay。

咁如果一個人，上面四樣都無，其實佢接受能力都好高啦吓話，成日拎張八達通去增值佢唔嫌煩、聽spotify都要便利店買咭唔嫌煩、去旅行買機票要問人借信用咭唔嫌煩。

咁多嘢都唔嫌煩走嚟呻餐廳唔收cash?

路係自己揀，甘願做原始人唔好要現代社會嚟就你。

再講，hku張東亞已經有paywave，去申請張每月找數會煩過你成日去銀行撳機拎錢？？？

認真啲諗，真係群腳仔日日攤大手板問老母拎錢先會吓吓拎cash而又無credit card無剩。

假膠?
私補都得喇掛

Master Paypass 都噏唔出就吹到咁有優越感，又會即刻開始有晒假設人身攻擊，你個心態幾原始下，連其他客有咩鍾意用咩都要幻想下，嫌人同自己所諗嘅唔一致， 有啲對題嘅point未？

優越感？而家21世紀用返啲21世紀嘅payment method都算出嚟拎優越感？我真心覺得活喺咩時代用咩時代嘅嘢係基本嚟，不過係都唔及你要靠數個paypass出嚟勁，學人話人拎優越感

不如你講吓有咩payment method及不上cash?

八達通都唔用？

八仔無錢唔識去增值？

定係八達通就會唔記得增值，錢就唔會唔記得撳？

啱呀 自從東亞張卡有paywave我已經好少用cash
得啲茶餐廳嗰啲先俾cash
希望呢個安排係會快左唔洗排咁耐隊

點解要去限制住payment method而唔係提供多個option畀人(epayment cash 都ok呢?)
老實嗰句好似starbucks咁可以cash 八達通 信用卡(會員卡嗰個嗰個唔計住先)又真係咁唔可行咩?
無錯epayment大行其道，講緊依家除咗信用卡同八達通外，仲可以用google pay,apple pay,payme,we7 pay
但係都講緊只係最近一兩日咋嘛，已經有單payme related 嘅案件發生咗
我明白係個別事件，但係點解依家真係要迫人一兩蚊，10蚊8蚊都要死儲住佢等儲夠一個額再入八達通呢
科技帶畀人方便，但係依家零cash又係真係一啲不便都無呢?

因為快捷。

你唔諗點解地鐵出閘口唔收銀仔？

你用cash為別人帶嚟不便

試想像吓地鐵閘口加設收cash哩個選項會點？你班友肯定唔會出嚟撐啦，咁點解閘口唔收cash就係方便，餐廳唔收就係不便？

因為你根本唔係用理性去分析件事，純粹係用習慣去睇，你覺得地鐵啪八達通係必然，餐廳收cash又係必然，所以單純有改變就令你覺得好不安、同你一直以來嘅認知好大出入，就出嚟插哩件事。

你唔諗吓唔收cash可以排少幾耐隊？

反駁有冇垃圾啲
你都未駁過自助落單機係可以整到收cash，以至你話收錢找錢嘥時間，其實係落單先佔收銀個過程最多，set到大部分落單機強制要app揀定scan code order，或者學食券機汽水機噉show晒選擇出嚟入夠錢先撳到都得呀，speed-up到cash呢個option其他means of payment嘅process同時受惠喎
真係收現金阻到你啲咩？要收銀找錢同顧客臨畀錢摷袋係cash payment嘅intrinsic feature？香港地鐵未試過用人工剪票口添，拋埋晒啲小學雞論點出嚟...

嘩用閘口收cash嚟講理性.. 噉反問返你canteen要有收銀係必然？睇你上述習慣，排過落單機隊未？定你想講收銀「快捷」過落單機？
要訴諸情感嘅就打少句啦

整到咁麻鳩煩囉一字咁淺，你係要咁拗嘅地鐵都收得cash啦。

你係有非畀cash不可嘅原因？你有嘅我真係好樂意同好奇去聽。

收現金點解阻唔到人？就算拎定張銀紙畀收銀佢都要數返一兩張或幾個銀找，唔會快得過擺定部八達通喺部機到。唔係你講句阻到你咩就會令件事快咗。

你up乜鳩，幾時有講要有收銀，你睇到嘅cap嚟睇吓。

部機冇限時同嘟卡verify學生/staff身份=rubbish

咁煩不如畀人online落單
去到canteen憑code拎飯咪仲好
隊都唔使排仲方便

午飯時間經Portal authenticate埋身份重唔使改落單機系統，不過校方同canteen實會拎住現有個app嘅使用率話highlight風險太高其他時間冇人用

最怕係要authorise勁耐 如果部機慢

認真，喺大學canteen唔收cash有咩唔好？

八達通唔會有人無，最多無自動增值姐，但你荷包都唔識自動增值啩，一樣會有打開銀包無cash嘅情況。

contactless payment喺全球都大行其道唔係代表佢有佢嘅優勢而受人歡迎？

點解大學唔可以做咗先驅者去捨棄cash?

我敢講五年十年後無人會覺得店鋪唔accept cash係非常態。

咁總有人需要踏出第一步，哩步由大學嚟踏出係唔適合？大學生嘅適應能力應該喺社會入面算高啩。

點解收現金唔會阻到人，認真喎，收cash慢過contactless payment唔係事實嚟咩。

姐係咁多人去撐cash都搞到我有啲動搖，去search吓cash快啲定contactless payment快啲。

Google完就係週圍都講緊contactless payment快過cash，似乎就係一般接受到新科技嘅人嘅共識嚟。

你可能會話如果掃QR Code，成個過程更加慢，成件事咪重戇鳩，係呀我都覺得好戇鳩，畀cash重快咁點解唔畀cash而要嘥大家時間呢。

當一間鋪頭同時接受contactless payment / cash / qr code payment之下，如果你覺得掃QR Code係戇鳩嘅話，咁用返同一個Logic，點解我覺得用cash係件好戇鳩嘅事又唔得呢

如果整到部自助落單機係收cash又快嘅其實我理由去反對喎，其實我唔明點解你要我駁。

你想加快cash payment所需嘅時間，咁你都係想快姐，似乎同我嘅立場無衝突喎，其實你駁緊我啲咩呢？

現況下收現金阻唔阻到人，慢唔慢得過contactless payment，哩點應該係一定架吓話。

定係你覺得好似日本咁整到啲食劵機喺港大嘅話，cash payment都一樣好快，所以即使現況下係無食劵機嘅，我都唔屌得cash payment慢？唔太明你想表達啲咩。

咁多人負皮但無人出嚟屌鳩我？你哋做人真係客氣。

係屌鳩你都廢事啊

咁睇嚟再無討論，會喺新can開餐就準備定八達通或其他被接受嘅工具啦

我個心好撚痛

通常毒撚先比cash
champ既一定係用黑卡比

我用白卡俾😂😂👍🏻👍🏻

太skr了😂😂🤙🤙

點解d人要stereotype港大人鍾意飲starbucks
好煩

入都未入過

淨係飲Pacific

有好多coffee shop好過starbucks
中環卑利街都有好幾間

Tutorial計分喎
利申讀緊

唔係執咗都唔飲starbucks啦
btw分店地理位置都重要嘅
你近又就腳咪買嗰間咁啫有時

返左岩岩個堂先知，仲要tut1分埋組
無人收留今次真係大撚獲

啲reading你唔睇嘅話會攞唔到attendance嘅分
理科撚表示睇得好辛苦

我想問有冇d類似career adviser既野？

都要有career先有得advise

哭了

見過好似冇乜用

我想搵人執cv

你試下跟住呢條片寫CV

Final year啦屌！！
東亞條人龍幾時先短啲
舊果張又格硬同我cut柒左
張果張又攞唔到 屌東亞老母

想問hku 邊度有得增值

Main Lib

真係唔知原來有

得main lib?

咁八達通無錢就真係好唔方便

百佳

百佳

遲吓櫃枱都有

帶定八達通啦哩位原始人，百佳有得增值都唔知

咩櫃枱

btw 有嘢唔知好出奇？

讀到大學有嘢唔知唔係問Google先同無讀有咩分別

乜都google, 大學都唔洗讀

好難相信讀緊大學嘅人講哩句，你讀咩科？

我跟你上面個logic 嘅

淨係識負皮，時間會證明cashless是唔是對的

上面個Logic明明係有讀大學嘅人遇到問題時會識Google

或者 無讀大學嘅人先會遇到問題時唔識先Google

唔識Logic就唔好曲解啦

Sorry 我讀到 final year 都唔知

之前玩scs ocamp識咗條女 屌埋
你問我答

dnlm 點解今年個po 多咗咁多假膠

00後

3901 tutor過咗半個鐘都未有tutor到...

係未以為放半晝

巴打條j幾長

3601 有學生過咗半個鐘都未到

中秋節食住月餅做 assignment

小馬係我屋企

我知錯啦

笑緊你

以為你比咩木之笨鷹捉走咗

係喎唔記得咗佢會拐帶兒童 出街要小心啲先

成日開埋啲變態 po

明明唔係有錢仔住半山又想食小櫻

你即係imply有錢就可以食咗小櫻

雖然如果佢有嘅話，應該好似你咁大把三次元女友，唔駛搵小櫻做老婆

點樣溝到泡菜妹？

有錢

翻咗學校半個鐘lecturer都未出現
仲有十分鐘落堂啦屌

系

哇 屌

真係要小心，唔好以為佢細你一年就冇殺傷力

請問hku 有咩地方好食

星期四開SU

仲有好大陣裝修味喎

又屈…

澄清：本人冇拐帶兒童

共享Chi-na人甲醛

有人話你有拐帶咩 我哋講緊一隻叫木之笨嘅麻鷹咋喎，莫非你對號入座

點名時間

現充點名

開始做 na

點解唔讀discrete math🤔

因為想讀 scientific computing

discrete math 好grade

LKH 教想上，佢講書好清晰

年年都佢教

但我冇咁高智力，linear alg 都 B 咗，陣間 C 埋就唔好

C咩牙 好好grade架

有fd都話好grade
佢D左

咪玩啦，discrete maths聽親人講都係話爛grade course

17A 點會靚 grade 比人

佢挽你姐

其實你幾時先會戒咗5p字個習慣 一開始搞吓笑冇乜嘢，但係你打5p字打咗四年喇喎...

唔識打

係咪真係好多hku人會落老蘭

畢咗業都無落過

bar飲下酒都無?

唔飲酒有咩問題

好似大學生活缺少左d野咁

少咩野

除左醉雞同jolly shandy之外未飲過

不過我班同學話入得hku就係為咗去老蘭屌閪

其實肯花腦力嘅唔會爛

禾哋動物台手足智力係有啲問題

我好純潔架

連登手足一齊落老蘭踩場

又係你a0巴

唔好下下響朵A0好喎

hku連登手足個個天之驕子

agger

一直覺得右4插袋位巴打好有型 好想同佢含

做lab個日打風到宜家都未有email話會有make up

上fac莊對cv幫助大唔大？

冇上莊你想點揾 intern ？

快啲上啦樓豬

上啦

medic gpa

medic GPA

medic 只係會出quartile 冇gpa

樓主衝出黎柒 n展仔就n展仔啦

engine?

得pass or fail同我講gpa?

完全封鎖咗條戇鳩仔

仲諗點解你地講野九唔搭八咁 原來我一早封左

我就係因為block咗佢，所以好遲先知道開咗新post

我見過咗一陣都冇新post 所以特登unblock
搵到個post之後即刻block返

話說樓主應該讀緊ENGG 1320
有冇同學仔吖

drop咗啦傻仔
新科唔想玩命
下個sem有source先take番

去到add drop最後一日先drop
真係好奇你add返咩course
哎呀唔撚記得block返你添

engg同math大把野讀啦傻仔
add drop多咗日呀 訓醒未？

大家點睇econ1210既黃家富，富富？

有冇人試過CAES既ETA/Peer tutor

又係你

驚冇人答咪過埋黎問

唔好驚啦
試咗先講
每個人體驗唔同
我自己去2次都因為唔同人所以有唔同感覺
唔通人地就唔好就唔去試咩
幾大都試一次先啦
柒咗條友又唔記得你

富富

啱啱行行下見到拉把隻狗仔
仲係我前邊停擋住我行
本身唔夠訓心情好差
見完佢之後心情即刻勁靚
有冇人book 過見佢
之前覺得冇咩用而家好想試

what is 拉把

main library

我頭先都見到

好大隻 好多顏色

梨刀系

有矛手足食咗SU Can？覺得典？

禾都想做手足

入群pm我

一齊食

又一個月

食飽了

咩鳩二次元討論區？

有無人係BEA苦主
BEA呢支莊真係好撚垃圾
已簽連署

想降低智商

我知你唔記gpa，但都要合格喎，唔好駁呀

你真唔識定假膠

我初中已經講開拉把

fm唔熟
身邊班fd未講過呢個term

岩
甘吾做了

Medic生

搞咩 想食花生
BEA 呢枝垃圾莊弱智先會上
全部人做野都唔撚用腦

得罪講句你d論點望完都覺得核突，仲話人小學雞論點，一定係活係自己世界既憤勇毒撚

有人話佢kill,又唔有人話佢靚grade
好驚

其實 econ 冇乜爛 grade course ，得 econ 1210

中學讀過真係唔難

Yes

reg day果日拖著fm 4個鐘唔知做咩
解釋得唔清唔楚
氹曬啲FM報佢啲垃圾o
on 9左信左佢比左千六
拖時間拖到夜晚8、9點
搞到fm報唔到細O 細O差唔多錢 有得住酒店
（ BEA個大O垃圾到仆街 千幾蚊住campsite 又多蚊蟲又污糟 幾十人迫埋兩間連體房 組爸組媽唔識搞氣氛 ）

去完個O 知道原來BEA咁撚廢 倒老豆老母錢落海
後悔左 想退個high table同
又話過左果日48小時後無得退

睇番新聞 原來呢支垃圾莊仲盜用屬會個印
垃撚圾 上佢莊都on 99

Happy park

咩事

民主牆

牙船唔add我

申請咗grant loan冇申請non mean係咪唔使諗有UFA?

你意思係批咗grant 不過無接受佢個生活費loan?
如果係 cedars應該會叫你解釋點解無接受

未批 新生啱啱先交咗申請
UFA填form嗰度話冇申請晒non mean同grant loan會好大機會冇得拎資助

收聲啦

HKUWW開始報名喇
唔知今年med fac有咩搞作呢

不意外

sci fac傾緊exempt scnc1111嘅policy

Main lib出面有人裸跑

琴日唔記得咗去問iao呢單嘢

diu 不如compul 所有sci student 讀math stat course 啦
math 同stat 對sci 人真係好重要

而家個1111 真係不倫不類
野又學唔到，又晒時間

成個course得1/3嘢算係有啲用

不如唔使maj math stat嘅人讀1112

新SU can係咪咁好食

兩個course都exempt左佢啦

新屎坑

話時話，嗰個動畫制作部其實係唔係hku d club嚟？

屌你老母1112 讀完都唔知讀咗乜

愛情巴係唔係到
有野想問

C Range咗兩科free electives搞到CGPA得2.98 有冇巴絲知hkuww main round想去歐洲係咪等於收咗皮

仲有我可唔可以等有offer(如果有)先去考ielts

無3收得皮，去mainland la

坦白講係三個月之內將平時三年學完嘅science knowledge塞落人個腦度根本就impossible

仲要有啲人係未讀過某一啲science subject 大把人一開頭佢教phy都已經唔撚識

我知我衰戇居 無啦啦year1 第一個sem就add兩科唔關事嘅科收自己皮 但我真係好想去歐洲exchange啊

東歐可能會好d？

乜而家d fm講野成個垃圾廢老咁 毒得太耐痴撚左？

例如？

樓上某紅字毒撚user

出曬名垃圾

有無人知點交hall fee

利申late come

同交學費一樣咁交
自己睇portal

今年係咪LMH教

差0.02先到3 咁可唔可以in gpa requirment 3嗰啲u

愛情巴

想知大家係邊到r source 番黎

ocamp 組爸媽

咁cc 呢

唔使source都pass到啦

想攞 a range ma

上莊

唔啦
btw 好耐冇見

long time no see
你之前話自己讀shitty gbus

勁
我小薯唔chur a range了

9 up 又信
你夠話自己含大啦

龍顏巴幾時棄ac 我想棄了

pound of my school

中三phy chem bio 底a+ 路過

揀返自己擅長嘅科其實唔難a range

咪鬼真係跟佢啲全人教育理念就得

冇野叻

棄完 轉轉hku email又一條好漢

佢咩事

hku email點變

好似比人認出了fuck

好似可以轉一次

巴打你講呢句會有好多人想打你

+1 想4

why
文史哲書會睇吓 但係認識唔深
理科得DSE範圍算ok
英文講得差 上堂討論輸咗道氣

唔好4
去666666666666666666666666666666666666666666666666

抵啦

and i am one of them

上個sem輕鬆過4

我3都唔知有無

你major 咩

好skr

太牛逼了666666666666

唔好扮咁多含大仔啦

但會比mainland 歧視

冇睇清楚一直以為係動物學會搞

我現實生活其實非常正常

咩科嚟

個科好多人讀 冇咩特別

幫你答 mbbs

話說 hku真係中國人多過鬼仔鬼妹
聽普通話多過聽英文

好易比人起身
同數有關的

勁 想知傷口點先唔會變巴行 近排整傷左

你老母今個sem 要爆4 入dean list !!!!!
下個sem 我要做dean

精算?

起底

話說 入dean list係咪有幾萬蚊獎學金

唔識 係咪要睇傷口咩種類先
@厹 @做咩諗野 @肥巴

好似冇 得張cert

不要再說了

太skr了

點解我之前好似見到有
可能得我個fac有掛

dean list就有幾萬嘅話， faculty會好窮

認真問 讀精算 賭波同馬仔會唔會有幫助

認真答
開賭就有d用

建議: quit u 重刷

我都知
做莊搵銀易過借火

識寫prog做trade宜搵錢好多

冇本做day trade 加埋要番學 唔同上堂炒咩

寫得 就一定係自動trade
不過好難搵到platform比你咁做

ng sick algo trade
ching teach me ?

又唔好話教
識小小姐

yes

Rachel William 唔知有冇上連登

Hi

愛情巴
想問下chem同phy個entropy meaning係咪一樣
姐係delta S大過0就thermodynamically stable and irreversible?

其實你同apple b一個妹控一個蘿莉控

究竟邊個變態啲

自我拘捕？

願聞其詳

有冇ching可以教教小弟book 智華嘅study room?
如果我想要10月15日嘅room最早可以幾多號book?

學左python先

話甘快番左一個月學
小妹終於要交第一份功課
但吾知上網冰到可以交
有矛有心人教下小妹

好似兩日前就book得
利申無book過

quit u 先

巴打都要交了

教我

訓教啦，聽日又要上seminar

好想識平時係Ustreet見到既靚女

點解hku咁多靚女但係我同佢地既命運永遠冇交叉點

究竟Cedars啲honorarium幾時先出？

你試下揸佢地波囉

天氣開始凍
A0既寂寞感開始湧現了

巴打yr幾 唔記得左

起下我底啦

yr2?17dse

見到Goop好多人係個交友post到識人
有啲想試但好驚識到啲怪人

yr4?

我都見到

姐係yr3?

成日見到啲人咀黎咀去

final year ar diu

慘 仲a0

我無見到過

屌你老母

我肯定好多人a0 grad 囉

巴打快d去goop個緣分計劃啦

發現個post好多人想要文青男/女

文青就冇
青頭就有

敢保證留言嘅9成都係柒頭

而家如果唔係文青又唔係運動就等青頭

我成日都同自己講
高質既女係唔會咁des既

巴打a0原因係咩 係咪太外貌協會

樣衰
冇識到有feel既女

其實大學好似已經係最容易出pool嘅地方

人講既姐
我覺得成年人既social 世界好似岩我多啲

祝你早日擺脫a0 我好驚30歲都無拖拍

而家興扮文青，巴打扮多啲就得
讀law 岩扮

有冇人y4 sem 2 (final sem) exchange 有冇咩壞處
打算用埋剩既free electives

巴打唔上莊果d?其實只要你想就可以識到女

好撚忙，冇時間搏盡其他野

咩科咁忙

好多科最後一年應該都忙

ok

去goop識女女啦

不了 同相睇有咩分別

我覺得擺明為左識男女朋友咁r吹好尷尬
你話去bar為左扑野我覺得都冇咁尷尬

agger 都係順其自然啦

偽毒

Hello bb

ive仔死番出去ok?

你吹？

有d咁既野架咩

咁都俾你狙擊都我

成班mk喺度叫春不嬲係呢個post常態 佢哋繼承緊傳統啫

真毒不嬲好罕有

利申：真毒

係咩 以前得毒撚先上高登

hku post嗰啲有幾多成係偽毒先

我係真毒

me too

nope

次次上堂前面條友都上連登上足成堂

唔同科好大分別喎，問facultt啦

用手機啦

最緊要有自信

會
仲會開user name比人睇
而家成個engine 都知我係冰個鳥

唔見你好耐

我係MK仔 xD

要讀書
miss me ?

Miss you

我有心C

gay

Hello兩位bb

小妹係藍絲

即刻比個負皮你

咦係喎點解你變咗藍色

你宜家先發現 變左好耐啦

發現好耐啦

費事太似女人引到連登班狗公

點呀

動物台

chi sin 講真話冇人信
話讀city gbus 就信

咪就係，有啲人連連登名都改咗做刀劍神域嘅女角名，都唔知佢哋諗咩

三上悠亞call我玩live又要話你知咩？
live同video都分唔到

點啊

係，到底用女角色做username嘅人個心諗乜

男孩子就應該喜歡點陽剛的東西 例如男孩子

有無Ching讀緊CCHU9007

成班毒撚

有冇hall雞

無

點解10月都仲有咁多人上9半

新SU Can🤮

講

我仲未交學費 想問如果而家quit u係咪都要交返?

仆街原來ccgl9042有quiz

一堂都無上過 屌

準備炒啦on9仔

你都quit啦

新can仲難食左

用公仔麵整上海麵餐
早餐連炒蛋都冇
cym屌打啦

點解間野CASHLESS但都係成日見到排晒長龍

小妹想問下典樣上網交功課
中學刀系上堂交

扮左成個月 唔厭架咩

上堂悶a ma

我打去問佢係話要交既
但窮撚冇咁多錢
唔交會唔會俾人告

gay緊參拾

叫我個名係咪暗戀我

apple b玩完女裝山脈未

冇開嚟玩

即係 down咗未玩？

定係等動畫化

未dl，唔會等！
我好明白船巴依種自己鍾意隻game好想人哋都玩一次嘅心情

呢度有無AI撚?

我都冇玩過 我淨係知道你鍾意呢類咋喎

之前j個偽娘+正太j咗幾晚

但我唔鍾意依類

好奇問呢個咩course嚟

利申讀過stat3612同有睇開ai啲嘢，但冇見過隻嘢

身體卻很誠實

你也是啦，上次講嗰啲系列我都唔識

COMP3270 Artificial Intelligence

我專登查啲偽娘作品嘅名嚟笑你咋

點知好似有反效果

我知其實係你自己鍾意想拉我入坑…
我一定會保守依個秘密

保守秘密上連登無加密咁講？

唔記得撳

舊su can準備上神枱

新su連舊su最着重嘅營養都冇

Wa diu

其實你第一句可以理解做「未download，不過唔會等，即刻就dl！」

船巴咩grade

仲要個設計真係毫無實用性可言
整個半圓型喺度又唔安排位置排隊
下下都要排到餐廳出面
收錢幾撚快都冇用啦

佢屈

有冇師兄讀過Phil1012 midterm有source或者tips

擺明要排出去唔好厊住門口同室內，設計本身冇乜嘢，睇牌都方便咗，唔識管理人龍啫；反而落單機重係擺舊位就真係阻住左邊拎麵，收銀處個形狀都太嘥位

[edit] 佢淨係餐牌都未諗掂點擺，試業mode噉

佢本身有貼到一張餐牌喺cashier嗰度
星期三開嗰時仲喺度 星期四就冇咗

貼張A4紙出嚟，兩個mon就好似龜鐵西鐵車內display咁廢

SU班友肯定又扮睇唔到啦

機？有真憑實據梗係屈機啦

40歲女仔cosplay木之本櫻 扑到婆婆成面血

木之笨鷹

屌你老母
今日排su燒味排左成個鐘
最後比幾舊柴口垃圾燒味我
成間閪野除左裝潢好左同多左幾個鬼佬企門口之外
冇一樣係好過舊嗰間

唔好推

畢業生入唔到portal，可以點睇到上年畢業生就業報告?

求我

有冇人讀cbba9001知道第一份功課係做咩 返咗intern冇上堂

近排唔見樓主番學嘅

樓主是咪好靚仔

我根本無翻學三個week

大J

tutorial都無

仲會喺以前grove同一粥麵嗰個位開多兩間
而家已經完全零期望

聽日要番學啊

百變小櫻magic從來無失手

百變小櫻痾尿從來唔洗手

新su can
本身已經貴 但係早餐嘢飲要再加錢
個餐包凍嘅
炒蛋 煎蛋一早整好晒擺喺個爐到heat住

出嚟隻抽

又唔係我講

愛情巴咁大隻我打唔贏，唯有打你

幾時揾人一齊光復港大

我發覺hku好多令女

好多蝗呀

飯都無地方食 一家大細拖哂喼 我仲聽到有隻老蝗仲要同小蝗講港大品流複雜，完全俾人踩到上心口

係，都唔知有乜好參觀

有咩咁好行啊
o中有民主牆冇晒港獨
個咩支持香港共產黨就係到
班人又唔知曲定直係到影影影以為hku 好愛國

發現Hku好多女對腳都一撻撻

跪~得太多

係都去影亞洲第一學府城大啦

吾城係世界第1

學苑即時新聞個page 被大量五毛洗版

有冇人有engine soc八卦

比蝗用蝗語問野 我話唔識聽
佢仲真係以為我唔識 講左句
中国人不會中国話

地球是cityu領先

完全唔明點撚解一間大學會變成旅遊景點

味覺有問題？

我用英文答佢 佢即刻黑晒面咁走

玩花式果陣撞到瘀晒

巴打玩女裝山脈果陣有冇扯

咩黎

又po呢張圖

其實講女好唔成熟咩

今日響大Bay見到曱甴

利申fm未食過，老撚都唔食

中午排勁撚耐 收銀要手寫落單

講女先係成熟雄性嘅表現

重點係成日度 傻鳩

出哂名伏喎

以為重開咗會好啲

點解poly個su同hku su差咁遠？
個民主牆

咩八卦

開緊CM

屌你老味 大悲真係狗也不屌
唔係Lecture完趕時間都唔撚食

ching會上堂咩

覺唔覺成日著u team綠色件野嘅人通常都串啲

覺

你係咪讀Ba絲打？

唔著點話比你聽我好sporty

覆錯？

威 疊馬 英雄主義

但件野又真係幾靚

點睇法律學會新tee 同無設計過就咁打幾個字上去有咩分別

ching想問吓知唔知reflective journal每題要寫幾多字

搵到了 limit 3000

智華班霸位狗仲唔仆街

點睇智華新政策

security desk 會唔會放到冇位

十幾廿部macbook堆滿成個counter
不過講就凶狠 做就碌撚
睇下佢點執行再講

我之前試過拎哂隻霸位狗嘅野去security desk幫佢報失

想知有無人試過交功課交咗hard copy唔記得交soft copy上moodle???點做好

個個course唔同架喎
不過我嗰次無事

腿張開

佢course outline有寫無submit before deadline就”zero mark” 但無寫明淨係交hard copy會唔會有mark penalty

email tutor問啦
最好CC埋個lecturer

Email tutor 佢覆咗我「With regards to this, I dunno whether there will be marks penalty or not as I still do not receive any marking guidelines yet. If I have more info, I will tell you later. Thanks 」
唔知會唔會直接當0分

都係估估吓架啦，有人無事都未必代表你無事，反之而然。但正路唔會零分咁不近人情嘅，畢竟你有交嘢。

但扣分又唔會講唔通，聽天由命，下次小心啲啦

有無Bsc同學仔scnc 1112有grade喇?
想問下你地幾多分, 我好撚低分
係咪要爛grade

恭喜

原來淨係比咗assignment 1b嘅分
1b 佔25% 一係pass一係fail
好彩無事

就算有marks penalty都要受 鬼叫自己唔小心

最後咪又係爛grade

頂你咪嘈啦

巴打唔收口

輕鬆b range

b都係爛爛地

以前有個stephanie ng 喺度都仲話會想上堂扯下旗
而家啲人?

最少1000 ching做成點 難唔難

一條150字都1000啦
Q3諗唔到點吹

有冇人覺得HKU喺QS上面排25而擁有接近全球最頂尖PG、出咗一堆又一堆nobel嘅UCB反而排27好出奇?

有興趣睇QS點幫HKU計分可以碌落去。

QS Data:
Total students - 20,203
Total faculty staff - 3,013
得出Faculty Student 88.1嘅高分。

但HKU網站入面Enrollment of Students on All Programmes - 28,744，QS上嘅數字少咗近三成。

HKU網站所寫Regular faculty staff亦只有1,797人，非QS faculty staff所指嘅3,013人，但HKU網立亦有寫Temporary academic staff有1,856人，哩到唔知QS計唔計temp所以唔評論，但QS上HKU嘅Faculty Student係88.1嘅高分。

第二點，QS上列明HKU嘅International staff有2087人，但HKU網站上只列出總計684人嘅International Professoriate Staff（excluding honorary / visiting）而且當中超過三成係Mainland China嚟嘅。HKU到底係覺得honorary / visiting無意思所以喺自己數字上唔包，定係覺得佢哋應該計埋所以交上去QS嘅數字大咗咁多，足足三倍有多。

同時QS上Domestic Staff壓低到只有926人，令HKU得以喺International Faculty處拉高到100嘅滿分。

第三點，假國際化，9215名international students入面，超過六成係from Mainland China（乜張翔唔係話HKU立場係反港獨？點解而家NDS又算係International？）

而HKU如願喺International Students到拎到99.4嘅高分。

補充多點，QS methodology有講Academic Reputation唔係根㯫客觀數字嚟評（唔睇你出幾多紙喺Science Nature）唔睇HiCi，而係由學者自己提交佢哋主觀嘅排名上QS，當中人為操控空間又有幾大值得諗。HKU Citations per Faculty只有唔合格嘅47.1，但Academic Reputation則有96.7。

可以睇埋排名後兩位嘅UCB究竟輸喺邊。

重記唔記得城大篤數風波嗰陣啲media都有睇埋其餘七大喺QS上嘅數字係點，記得當時至少01同蘋果都話HKU喺QS上個數字係大過實際學生人數，但點解而家又變咗實際有接近2萬9人，QS上得2萬頭？

因為啲media係去咗睇教資會上嘅人數，但教資會標明佢網站上所顯示嘅人數只涵蓋UGC funded嘅學生人數，而哩個數字亦接近QS上嘅兩萬頭同HKU上所寫Government funded嘅有近二萬人。

換句話說，HKU只係報咗local人數上QS當係total students，media check嗰陣又淨係上咗教資會check，變咗睇落無問題，實際上HKU喺報total students時就唔計近九千個non local，報international students又報返嗰八千幾人上去。

負皮嘅講吓睇法？

又係咁？

霧x黑白巴係唔係到

有冇人有FINA 2331 Mgmt of commercial bank 疏士阿

呢科個 prof 好悶，唔記得叫咩名

Keith KP WONG
巴打有無source

冇，得讀過佢 Fina 2312

ching咁得閒上連登

10 -> 0

反正都冇得訓咪上下

成份 notes 得 numerical example ，好垃圾

hku 手足覺唔覺得好大壓力

你講緊有線新聞個訪問

邊個

Cls 排到b出口

做lab遲15分鐘

記住出西營盤

有冇人一齊走火警

除咗有機會唔過 3 之外都冇咩事

今朝一落車望見隊尾過咗七十一
果斷揀行c出口兜centen返cypp

A出口驚現林超英

上個禮拜走完
今日再走

好攰

唔想冇dean

SU Canteen可唔可以快撚啲執柒咗佢
開張一個星期就偷偷哋加價
又cut鬼晒啲菜式

最離譜嘅係
夠膽死午餐下午茶同晚市啲菜式係一撚樣
係一模一樣
下午茶可以畀個兩餸飯你食
淨係識午市晚市收貴幾蚊

加左價咩？唔緊要啦，得大陸佬食

騙徒手法層出不窮
早幾日仲係包熱飲
而家熱飲+$3

唔見咗學生證 可以去邊度整返

Fac，完

CYPP?
即刻落返去上車西營盤站出都重得，順便食早餐晨運

on9 熱飲都要加錢

個腦唔見埋？
上得嚟問已經google到啦

24蚊下午茶 凍飲加8蚊

燒味好似最唔伏

食燒味不如去cym su can排咁耐

係大家都知燒味伏極有個鋪所以排哂燒味
不過cym好似冇燒肉同鹹蛋？可以叫做另一個選擇嘅(今日俾人逼咗去食)

餸飯真係不了，單餸要成$29，cym都係$19.5，差巧多

又到講女同叫春時間

Goop同蕉友post既女一留言就4,5友話pm

take 咩cs course好

你有冇份留意

你有冇份留言

我好清高

識囡囡好機會

有冇人做過pt research assistant

巴打做過邊個fac?

arts

做過pt

parallel computing

唔係7字頭咩

係咩？我淨係知讀完 parallel computing 加 numerical analysis 可以掘石油同天然氣

斷續做左五年

有冇人報左嗰hku mentorship programme?

學到嘢嗎

Zhang: 仲有scientific computing呀喂 Conjugate gradient decent will be intensely studied in the next semester

用 jabobian method to find new b

蔥油凍嘅，飯難食到嘔，你食埋我個份

仲有叉燒勁薄

sci computing同numerical analysis有咩分別

On9先靠做廉價勞工去學野

I see

有冇施主有bstc1001 梳士

其實有冇人知啲student number係點排？一直以為係越新嘅student個number越大，但而家好似又唔係咁

聽講以前用入學年份做頭4位
應該2014年開始用3035開頭

觀察所見
3035之後果個digit暗示邊年入嚟
30352開頭就15年入 上年入就30354 今年就應該係30355開頭

我明喇，我諗我應該計漏咗asso上嚟嗰班人

班人叫後門狗就後門狗，a乜撚野so

na係prerequisite

所以一定要take咗na先

有機會
30351 應該係14年

都唔洗na prerequisite
兩科讀既野七八成一樣

其實哩到係咪冇phar medic嘅高分人仕

叉燒薄到一夾就散
啲雞得皮同骨
仲要28，食cym唔好？

Pre-requisites (and Co-requisites and Impermissible combinations)

Pass in MATH3601

同埋我哋就係上緊scientific computing，佢講過scientific computing係會assume na

有冇人知ccch9015 (人口學) 既T2講乜..

scientific computing: 石油大王
numerical analysis: 石油公司職員

cs 個係 scientific computing 同 maths 個 na 好大程度一樣

會教 SVD (wiki copy 出黎)

即係3035開頭係for新學制
舊制先用年份開頭

想問有冇人知 fbe mentorship programme 有冇用

我講cs dept個個sci comp

連登仔喎
點會有呀

你咪係囉

都係個堆嘢，不過 cs dept 可能少啲 proof 多啲撚下 matlab。

一萬億起多個島比大陸人住，屌你老母

如果真係連hku都冇人理填海同埋香港咁多咁荒謬嘅問題 香港真係冇救

1001

seem